不如定個標準，以後類似情況發生應該點做？唔可以再係大家標準意見不同下被分化，被利用！！！

我唔講鬼唔鬼，成日講麻包袋，你會唔會喺咁多記者影住包呀？點解唔會呀？因為保障自己，做完都無人知邊個做囉

警畜幾年前都玩暗角啦，係咁唔好彩俾無線影到咋嘛，如果無人影到，你估有無人捉到？

唔好同我講咩民意撚，如果大家覺得國際形象唔重要嘅，咁之前咁多次賣廣告爭取支持有咩用？
嗱，實有人話之前爭取外幫手，結果？
係㗎，無用㗎，但至少外國(文明國家)無鬧過示威者先，如果連幾個文明國家都話示威者有問題，中共仲使撚驚更暴力清場？反正大家國際形象就係真暴徒

相反，面對警察用武力，而家個形象係警畜亂用暴力，對比起市民反抗嘅武力簡直蚊同牛比，形象自然傾向示威者為弱者。

如果係元朗黑社會，因為黑社會形象本身就係暴力邪惡，若果市民用武力對抗，形象自然係對抗惡勢力嘅正義。

但對抗一個手無吋鐵嘅人(就算係支那狗)，咁多人對付佢一個，你覺得弱者形象會去咗邊？

我哋而家實力唔夠，大家準備(物理，生理，心理)未完全，真係唔可以夜郎自大，應該盡量保留自身弱勢(當年共匪都係保全自身，一直扮弱勢，甚至以個人名義加入國民黨，到最後打著為人民嘅旗號，召喚人民推翻國民黨，咁當然有好多仆街手段害死有錢人先)

革命非一天完成，呢場仗我唔會話叫大家慢慢等，但有優勢嘅地方點解唔用盡？我再講多次，你要對付呢啲唔係政權(強勢)形象嘅人，一係少啲人對付，唔好俾對方營造弱者形象，一係就保障安全下進行。

如果有更好意見請留言分享！！！大家一定要搵個共識做法，如果唔係只會不停重複呢種輪迴，到時真係唔使點捉人就散晒！！！

推，所有人唔該入黎畀啲意見

如果連幾個文明國家都話示威者有問題，中共仲使撚驚更暴力清場？反正大家國際形象就係真暴徒
I mean，到時就算出真解放軍都係正義之師，外國話示威者有問題嘅話，佢哋真係可以出師有名保護一國兩制

大家係焦土唔撚到㗎，我就好想佢快啲出，但絕對唔係外國認為大家係真暴徒出，因為點攬炒呀

推

屌你老母，推撚到警嫂叫唔好

唉